支那繼假疫苗後 再爆有假生理食鹽水

大陸繼日前的假疫苗風波後，近期又爆連生理食鹽水也有假貨流竄市面。浙江省浦江縣的
市場監督管理局發現，有間美容院的生理食鹽水竟然是「黑心貨」，追查後發現生理食鹽
水其實就只是水加上鹽，根本不是專業廠房所出產，目前已流出約8000件假生理食鹽水，
全大陸有24個省級行政區、4個直轄市中標。

警方表示，生產的廠商在網路上開了4家店舖，販售包括生理食鹽水在內的假產品，當地
警方發現假藥目前已流入大陸24個省級行政區、4個直轄市，銷售總數近8000件。

警方強調，藥品的標識全是英文，代表該產品未獲大陸官方認可，調查後還發現生理食鹽
水只是簡單的鹽、水混合，若是遭誤用於醫療用途，後果不堪設想。

Normal saline (NSS, NS or N/S) is the commonly used phrase for a solution of 0.90% w/v of NaCl, 308 mOsm/L or 9.0 g per litre.

佢果隻有菌㗎

香港大學專家：假生理鹽水不一定有害

又掃貨？

真正鹽水,點算假?(曲)

生理鹽水又真係鹽同水溝埋，不過正版係兩樣要先消過毒無菌再按固定比例溝

支那人真係勁
食就食工業用鹽
吊迷吊食用鹽水

有菌同放毒入身體冇分別

可直接用沖廁水稀釋

係心理鹽水

用嚟洗傷口咪毑到仆街

宜家有冇fb page 專報呢d 支那新聞

如果人地黑心到用工業鹽。。。。

唔係廁所水箱啲水咪算好

食用鹽係良心之作

除咗騙子同假鈔，仲有咩嘢係真嘅？

無問題 都係鹽水黎

比起細菌入血簡直不值一提
強國人真係好命硬
或者唔硬嗰啲已經死曬

連商品說明條例都冇違反啦

我支洗鼻鹽水仲純正過佢

傑出華人系列

好撚恐怖

鬼叫支那人唔出來反抗咩, 以後大把假野比支那人嘆

老實講句
如果假疫苗單野發生係外國, 一早已經全國性革命
但支那人 就除左網上屌下中共之後,乜都做唔到